最新蕭析：林鄭出選即CY不能出閘……

最新蕭析：中聯辦轉軚支持葉劉 梁振英仲有無機入閘？

拒答議員提問風波，梁振英沒出席會議是真的，但他是否不知情就可以商榷，不過這兩天關於特首選舉的新發展，就值得認真重新思考。

首先，所有派別的人都沒有否認過今屆特首選舉，中央是持開放態度予所有認為是政治上可靠的人去競選。這一點我是接受的。而大概從半年前開始，我質疑梁振英是否能順利出閘，而質疑是因林鄭而起的，那時林鄭突然回躍，似乎有想參選的意向，於是我立即覺察，如林鄭出選即CY不能出閘……

燒藥丸頭號梁粉黎

支持燒山
多謝燒山
19:嘿嘿

林鄭molamola

所以689 sure win

燒山好嘢～

屌你又燈

林鄭出選implies CY不能入閘，是咪咁理解

19 都估 689 連唔到

燈完品客到林鄭
燒山記得出盡奶力燈孽瘤

越來越覺佢鳩噙

燒生收下口啦 屌你老母

即係689連任

燒山一人力保689

燒山簡直係神人，神燈太睇小佢啦

得燒山，得天下

燒山點解要保689呀

等睇 689 選到 + 港股陷家產

留名等鞭屍

又燈

燈神

點解你唔去祝福梁家全體健康呢